(有片有圖) 香港人在地鐵內的陋習

同支那一樣!

又批鬥

拖gip搭電梯嗰班咩人你睇清楚未呀戇鳩

吹

一掌拍落條柱度
條撚樣會啤一啤你
我經常咁做

試過有條阿叔想屌我
口up up 唔知佢屌乜

有咩香港人會係旺角站聯群結隊拖行李箱？

如果無其他人係周圍我都會「唉」柱

利申：支那人

垃圾片

大家覺得挨坐位側邊玻璃有冇問題?
好似會阻人出入咁

冇人揸挨下都比人屌

問佢要唔要比返條柱佢含

死肥仔先會擋到度門

堆相影既係唔係香港人都未知，
條片好明顯唔係屌個行為，
只係想標籤香港人。

佢嗰幾幅挨柱相架車都係好鬆動囉

牛龜咁大個細路都要抱，
仲要讓俾佢坐
拍片條友on 撚9定智障啊？

點睇

拍片條友都戇鳩
乜撚都批鬥一餐

好心搭地鐵啲人全部立正人貼人，冇人時由左上角開始企起啦，又俾人批鬥啦

老老實實
細路真係唔撚讓
次次讓完
個細路都係企係個位到
屌不如係地下企喇

識企既細路讓條撚咩，
上次係巴士，有個老母抱住個望落去成6 7歲既細路望撚住我，
我真係睬佢都on 99，
最後個老母嬲嬲地放返個細路落地下，
根本完全無問題
都唔撚知邊個做壞規矩讓細路坐

陋習就係車廂入面影相

hi, ching

洗唔洗關愛柱同關愛站立位

你估你自己又好好咩
五十步笑百步

條片係咪樓主整咁廢都post

無人要扶都唔俾挨
整片條友正柒頭

影完相整完片啦 請問當時有無阻止片中人的行為呢?
無阻止淆底的話 繼續眾人皆醉啦

唔係我整架

企門口邊都唔得痴撚線 果個位幾十年都係咁，咪撚咁痴線啦

實係啦 周圍po 另一個post都見到佢

無人都唔挨得

我覺得冇問題lor

有個高佬FD 捉住條柱岩岩好係人地頭頂
有次企唔穩,一手打落阿嬸個頭到

幾高

地鐵塔利班

威啦威啦

讓座都係讓俾d企唔穩/跌親會好嚴重既人 例如大肚婆同好老既老人家

批鬥鐵

乜撚都影影影 就嚟搭地鐵都要俾人批鬥

一齊返大陸住lo，香港係咁嫁啦

攰得濟挨下都唔比

屌你老母啦

最憎未開車門就圍住道門果班撚屌 讓開成條路比人落哂車先咪最有效率囉

同一開門就衝入黎想霸位果啲c9阿叔 次次遇到一定攔撚住佢阻到佢坐唔到

遲撚早地鐵都唔駛搭
我怕企都俾人批鬥

條片好on9
柱男嗰幅箱架車都無人挨下都唔俾
拖gip嗰堆好明顯係強國人啦

淨係屌唔行入車廂中間都有排屌啦

高汁港人

地鐵影相好似犯法

試個有個黑人挨住條柱，我就挨落佢左邊身度，
跟住佢望住我，我又望住佢，
眼神定格望足五秒，跟住佢就行開左。
佢同我差唔多高，如果佢再高Ｄ我就唔敢了

係咪on9
門邊都唔比挨

有種情況係當讓坐比有需要人，被讓個人話一兩個站唔洗啦，點知就會有人一知半解影相扮正義
所以有時都係唔撚坐好，香港太多虛偽撚

如果訪問條友係光明正大洗乜又改聲又唔出樣 ?
圖例好多都係大陸人所為
咩一個人坐兩個位 仲要係火車 / 西鐵
您係就拍片埋去屌佢睇下講咩語言先

依家乜鳩都批鬥

支那狗最叻就係話香港人人同支那冇分別
其實就係支那狗自卑感作祟

收皮啦垃圾樓主

其實講地鐵 最黑人憎係企近門口班仆街
中間位好空 但係人就永遠塞係近門口既位置
其他人想上上唔到

X2 試過
通常佢地都唔會出聲 自動收皮

就黎坐地鐵都會比人批鬥。
廢老: 後生就行啦，坐乜地鐵呀

不如大家睇下垃圾OP開過乜post先

Ching 好波

開拖啦

你企係道德高地

係香港影=香港人
係日本見到大陸人痾屎咪=日本人痾屎?

而家已經好撚少搭地鐵返工

高登著名人士

Me neither

等睇人話後生仔坐關愛座/坐普通位唔讓座/唔早幾個站落車讓位畀廢老